白兵話真。本土派係香港唯一希望，我地一齊推演下跟白兵果套大外孫子兵法，香港到底會變成點

１。真假本土派係由白兵孖寶定
姐係所謂既真。本土派係由佢地２個＋郁民３個臭皮匠欽點出黎
根據過往真。本土派既ｔｒａｃｋ ｒｅｃｏｒｄ
欽點到奶共鳩縮型既蟲泰同挑戰共黨既郁民既比例大約係９：１
姐係１０個真。本土派，有９個都係蟲泰之流，對共產黨係一撚定成碌撚咁撚樣

２。本土派冇打算勾結外國勢力，主張自己香港自己救
口號就好聽啦
但係執行起上黎就變成自己都要搵人救，要香港人捐錢打官司，要黃店高薪請人，要搵泛民Ｄ律師辯護，要做難民求外國勢力中門大開等等
後台最撚勁既只係得國民黨，必要時係咪要叫日日ＦＦ發大財既拜金女人型國民黨打救？

唔好話信你白兵十成呀，信你一成都全軍覆沒啦屌，最後希望啵

唔好話我唔教精你白兵
真。本土派係咩情況下先救到香港呢
就係當真。本土派支持者個個都好似孫中山咁，敢殺政府官員既時候

好啦
就當你有唔撚需要好似烏克蘭咁革命，唔撚洗殺人既方法打救香港啦
係咪姐係入議會死守呀？
係呀３５條真。本土派入到去係可以守到架
但係要通過你３個臭皮匠認證既真。本土派，全香港都唔撚知有冇１０５個
５條友守到惡法？ 咪玩啦兄弟
除非選撚左５個葉問入去垃圾會１個打Ｎ個大開殺界啦屌

課金比白兵未呀講野